光復香港，時代革命

我覺得就我而言既意思係
光復香港 - 從中央政權手上拎返香港人應該有既政治權利
時代革命 - 從思想上的改革不止只顧賺錢而會為社會不公而發聲

並唔係林鄭口裡所講咁膚淺既意思

希望大家發展一下 呢兩句 對你地黎講有咩意思

希望下次民間記者會 會集合一下各示威者既意見 綜合一下， 為呢兩句口號 賜佢一個深層次既象徵意義，而並非其他人所講 推翻政權，港獨，咩咩咩

自推